讓這口煙跳昇 我身軀下沉 曾多麼想多麼想貼近

mark as read

好抑鬱呀

咪撚傻鳩啦

你的心和眼口和耳亦沒緣份

戒啦